【求意見】返工學唔到野，走唔走好

返左一年工，發現冇乜學到實質既野
連啲同事同上司都知我係甘做啲簡單野，冇學到野
但係份工舒舒服服，人事不錯工時短唔洗OT
返一至五，放工放假都有時間做自己野
人工都有萬中既，for me夠應付生活
最近諗緊係咪應該轉工，轉同一行但高薪少少但忙啲又學到野既工（雖然呢啲要轉左先知有冇）
定由佢繼續做住先，草多啲年資，因為我呢行年資都幾重要

認真求意見

同一境況，留名求建議

你儲無學過野既年資 有用咩 ？ 無學過野既年資 係負擔 唔係資產

你自己都答咗自己，唔洗問。

如果你地想一世都咁舒服，唔介意人工低假期少，就留
否則的話，就快d轉，趁後生仲有本錢

最後個幾句你自己解答左
走

同你完全一樣
你做邊行

走咗你養？

普通文員啦 你呢

我驚轉左 係可能人工多幾千 但仲小假仲學唔到野(簡單黎講係情況更差) 跟著又比人覺得做完1年就轉工好jumpy

可以講多少少做邊行？

如果初出黎做野可以趁後生試多點唔同既野
如果你話學唔到野，咁搵過一份學到野既難唔難呢

其實最好了解/打聽一吓入面既情況,
若不能應盡量推測入面既情況,
例如公司背景, 規模, 外資 V 中資...等,
估算入面係咪真係有多D野學?

我認為趁後生應該學多D野,
所以CV嚟講後生係應該真係JUMPY一D,
揾到合適之後最可以做耐一D, 例如3-4年.

同絲打差唔多經歷 遞左信等緊last day

樓主你幾歲先

同一情況，人工高你少少
準備裸辭

人工唔高嘅話 襯後生出去闖吓啦
攞多d經驗 搏升吓職加人工好過啦
反正人工唔太高, 隨時搵過份都有呢個價

24呀

文娛康體界
我擔心 我轉黎轉去都係做junior野
因為多數要高職位先做得senior野

我都有試下send cv去搏senior啲既position
但應該因為未夠年資 所以都係得1個interview 可惜最後fail左

雖然我覺得你好有point 但有時同行人唔係甘諗 佢淨係睇個年資

一個人做到咩職級既野
除左係工作經驗累績外
你都要自己在原本岡位證明你可以有能力做到弄一個位既野
可以的話凡事做多步

轉工方面，你唔轉工你又點知下一份工係點
如果試兩三次你都發覺攸既野都係咁
就要做長一D，因為你既行業可能就係咁